是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

中佬餐

is 我好man

想問下 右上個堆係咩黎

右下燒鴨is代表阿咩